有無人玩過sniper 3D？

想問下呢支槍點攞